男朋友成日話我蠢...

依幾日又因爲我蠢而鬧交
事源係佢叫完我做嘅野唔做
話我明知自己蠢 次次做錯 又唔聽人講野照住做

有時都比佢鬧到好自卑 唔識反應
覺得自己真係好蠢 咩都唔明 咪唔出聲 比佢鬧
但又會比佢鬧做咩唔講野 係咪啞咗
咁我究竟可以點做？
比人鬧應該咩反應先啱？

講對唔住 跪係到

傾住電話鬧 講咗對唔住 但又咩用...

咁錯成點先 試下講詳盡啲

佢見到個post幾好笑就sd比我睇
我睇到一半就覺悶 唔覺好笑就無睇到
就比佢話我做咩唔睇晒
未睇到重點緊係唔好笑
話我成日都"以為啱" 唔跟住做
所以啲野就錯晒

之前都發生過啲"我以為啱"嘅事
但詳情我唔記得咗

我係蠢，但我都叻過架！揀左你做男朋友，叻左呢次就夠啦

學到野

下次試下咁講
多謝絲打

悶就唔睇好正常姐 咁叫蠢？你男朋友好自我中心下喎 唔跟住做就係蠢

同我個個一模一樣 大事小事比佢屌到飛天

悶就唔睇好正常姐 咁叫蠢？你男朋友好自我中心下喎 唔跟住做就係蠢 [/quote]

可能係我講得唔好
總之就係好多我認為/以為啱嘅野
其實係錯嘅 而佢解釋我聽又唔明
佢形容係 我屌極都唔化 容易黑面 控制唔到情緒
咁比人鬧 唔通仲笑住咩？

我都知自己蠢 好自卑
點樣可以拉近距離？

可能係我講得唔好
總之就係好多我認為/以為啱嘅野
其實係錯嘅 而佢解釋我聽又唔明
佢形容係 我屌極都唔化 容易黑面 控制唔到情緒
咁比人鬧 唔通仲笑住咩？[/quote]
你條仔都有問題

你男朋友係咪控制狂呀
你自己都有自己思路嫁
洗乜下下跟住佢
如果一味鬧你蠢
佢應該好少顧你感受

最後我發現其實係佢問題多

你男朋友諗嘢同小朋友一樣。。。

佢已經無咁控制狂 好咗好多
其實佢已經成日氹我
咩都要佢解釋係燥嘅

我知自己衰 唔比佢鬧到喊都唔記得做錯咩

點解咁講

連幫佢打paper都可以屌我打得唔好
咁你唔自己打?

分手吧啦 你們性格唔夾
搵個鐘意你蠢，包容到你蠢的人
否則佢會嫌你蠢，佢炆，你又覺得委屈、唔開心

我以前女朋友讀書好好
我就相反 讀書一般般
但係佢搏咀唔夠我叻
其實冇話蠢唔蠢 要互補不足
人冇十全十美嘅 要識得搵長處

幫佢打埋都比佢屌
絲打仲同佢一齊緊？

樓主係m﹐大家可以收工

同你有啲似
我讀書唔係話好好 純粹考得高分過男朋友少少
係個啲死讀爛讀嘅人 佢就轉數快 識嘅野多
同佢鬧交永遠都駁唔到 即使我覺得係歪理

除咗成日話我蠢 已經覺得佢好好 只係因為咁唔開心